Nous avons modifié un fichier c de test contenant une boucle de 1000.
Nous avons stocké dans des tableaux les différentes données afin d'en récupérer les différents temps de calcul du chiffrement déchiffrement ( et les moyennes) ainsi que le temps de création de clé. A cela nous avons rajouté sur chaque version de sécurité ainsi que la longueur des différentes clés.
Puis nous les avons séparé dans différents fichiers en fonction de la version.
